其實block人個班on9 仔係咪完美演繹咩叫掩耳盜鈴？

以為block撚左其他人就睇唔到
活在自己世界

樓豬比女神block 左

駁唔到

不嬲都話block人 = 戇鳩

有冇誤會？

你係咪有咩誤會先真 Block左人係我自己睇唔到 點會以為人地都睇唔到

洗板/貼核突嘢就點都block
如果因為言論問題/罵戰都仲值得商榷
有時block咗仲顯眼，督眼督鼻

block人覺得好威威果d真係好柒
好似電話嘈交唔夠講cut線咁

ching 所言甚是